現役名帥邊個買人最有眼光？

我認為係哥迪奧拿同柏歷連尼
哥師免簽利雲
柏師就8000M買牙朗，而家睇返抵到爛

我敢講無一單deal抵過免運費利雲同8000m牙朗

klopp

雲加

哥狗係多仔揀人姐
邊個勁咪買邊個

我

兩單都關高層多過主帥事

西女人

Emery

伊度奧加5000萬換伊巴

咁快打大佬

高層on9姐，唔計

有錢有眼光

幾有眼光都好，首先要有錢

哥師免簽利雲

衰左個d唔講??

人總有失敗時候
佢幫鏝打好左個底

利雲係自己完約想去拜，唔關哥狗事

哥迪奧拿
25m 堤亞高
9m 基米希
0$ 利雲

仲有高文、維度、哥斯達、沙比

好過安柒碌借埋d咩占士，買埋d聖山齊

哥帥之前巴塞好多7野架
唔止伊巴
仲有個唔記得咩名
高價中堅 半季就蝕讓

摩佬囉

拜利 米達 馬迪

咁人地利雲刀係去拜啫，唔計得哥狗

哥狗堅持要伊巴